政府一定想你地每晚出來 暴動

今晚雷射筆事件，好明顯想引你地出來，唔好中計，一定告唔入，唔需要出來圍，走啦

你地晚晚俾人激出來，文宣就失撚敗

到區區街坊都比人打過
唔洗文宣都知咩事